雖然是遊戲，但可不是鬧著玩

不是鬧著玩 但可以躺著玩

輕鬆破解sao了

樓主sao黑

不是吧

下..我刀劍部

是吧

我部長

係

牛b死了